想出街靜靜 但諗唔到去邊

.

靜靜是誰

墳場

機鋪

上山

下海

樓下公園

蒲台島

tst 海旁

落街之後直行

去行山

去海邊？

我都係，係屋企玩左一日，夜晚想出街行下，但係又冇野開門，唔知做乜好。

旺角

去唱K

醫院大堂，又有wifi又有冷氣

去飲悶酒

去酒吧

海邊坐 聽下海浪聲

仲有流感病毒。

我也不知道

新年快樂

太多人了

入黑了

衣服跟鞋子也很貴 會弄髒

call g

太多幸福家庭

太遠

以前成日去 去到熟晒

邊座好行

屌你扮唔識路 mk

要轉彎點算

好空虛 如果呢個情緒去到會唔會喊

我想靜靜

簡簡單單去下城門行，又冇咩人，又唔危險，唔駛驚「單身男子獨自行山失蹤」

琴晚去咗兩次了

唔識唱歌 一個人包唔包到房

心齋橋

前排住咗半個月醫院 怕了

搭叮叮遊下車河

唔係潮童 怕怕

酒入愁腸愁更愁⋯

m記

本身都愁 我都準備出法

去未過 求帶

巴定c

係空虛寂寞

咁開心⋯